[824觀塘見 抵制監控]曼聯林奠黑驚齊死全家暨光復香港時代革命吹水區 [679]

824光復觀塘

推

維拉2-0

啲人幾夾

Kean幾勁

我曼打維拉應該收皮
高波過唔到mings
低波打唔入
比人反擊輸456

屌 av最後妹住咁反擊都入到 笑左

av好彩
拖肥幾個chance球球藍天

kean見到托柒大飛機嬲到跳起

馬高施華你仆街死啦

你1001唔開po
你都收皮

怪錯你 原來有叫人幫開

聽日買左飛 坐費sir stand
有冇手足講下點拎簽名

Sancho 4場3g3a

幾時升埋garner 上黎用

鳩估今晚
馬
福 Lin P
妹 麥湯
梳 龜 白lin AWB

AV終於贏

DDG 幾時續約

加拿係u23表現 勁到 連續幾場有波入

機場！

大家有冇去拖手

31號過皇馬

件垃圾回塘緊200K 續就續唔續就過主啦
仲未計佢手榴彈醫院, 長傳醫院, 短傳醫院

Llorente 黎未呀

今晚對永昌宮就派膠你睇
隔離dean就零封對手

打中場好過P仔, 應該
但都係果個問題...身形仲薄過d silva....

早晨 淫蟲們

加拿唔係防中黎架咩
即係CARRICK MATIC 個位

見佢都幾全能, 後上能力強, 比波又OK
中中應該都無問題

睇返尋晚場波精華 av冇乜攻勢都贏到兩粒
拖肥踢到我曼咁 攻唔入肉 後防一個斜線就劏穿
btw自從椰子走左之後拖肥就冇好過

佢依家上一隊至少勁過P 同FRED

三中場都青訓

咁快唔記得我地比拖肥數4粒

畀禾仔撚

咪就係大家都咁廢

DDG
AWB 龜 白LIN 梳
廢特 妹 撚羊
lin 馬 福

明明成手 好牌 李察利臣 冰島神槍 班尼特 癲恩 高美斯 左閂法國仔 米高堅尼 禾仔 義和B

羊打中場都比你諗到 邊個領隊夠你玩

2和b有射中柱既

其實呢個位想打是旦
尻打落去

真係小弟見過最具殺傷力既組合..

DDG
AWB 龜 白LIN 梳
加拿 天使 大米
木 馬 福

小妹有D位唔識呀...
成日都比人屌我唔識睇位...
淨係識後防中場前鋒 完

有廢特 X2
唔洗睇

sancho又入波又助攻

呢件就算木狗買到 最快都下季啦
1月有機會而又當打既應該得bruno

又加價

加幾多都唔會係我地出錢
加多D

葡萄牙新球王都億二咋
sancho九千萬左右得啦

英人 +20m

就係個件都億二
辛祖唔駛兩億？

黎緊會唔會係英撚大爆發

好似好多英撚 幻幻咁

根本是英撚黃金一代
每個位都有一兩個潛力幻幻
個個位都有選擇煩惱咁濟

黨鐵

係後防廢d咁

特西

右閘位先癡撚線 雲比沙卡 walker Arnold 脆皮

龍門有軒達臣頂住

Trippier就算啦

計而家既話，阿奴無懸念啦

連加特

超新星

幾時先有有個好攻中

等lin成才咪有好攻中

黎緊應該英撚提子荷蘭法腳玩哂

提子都多幼幼
Bruno felix bsilva rafasilva ruben

怕咩 今年無乜用過錢
下年有歐聯2億轟落去

兩年淨支出都無過億...

牙朗 lkk 筆錢

今年先23歲 大把時間啦
去到27差唔多就變世界級

超新星messi lingard

walker先係喎

Walker比修夫基收埋做右中堅

英撚啲閘不嬲唔差
問題係咁多年都搞唔掂條中軸線

邊位手足企係觀塘A出口阻人落閘

林加迪仲未死

正想問係咪熊餅

著住件新黑色作客

有冇巴打係鴨療街買過NowTv 搖控器同火牛？

曼區勇武第一人 最前線

一定係牙餅

琴晚睇直播, 3個人, 2男1女, 男女男咁企
影左好耐, 都係各自睇電話, 無溝通無望對方, 應該真係唔識
左男比較型, 右男明顯毒d
突發左男伸手主動示意拖個女仔, 個女仔尷尷尬尬, 都成功拖到
右男見狀都想拖, 之後個女仔望一望右男, 都係決定用右手拎起部電話繼續望...右男好失望放番低隻手...

係我

左男係你

咁勇武邊有可能係我

唔駛怕, 我地明

懦夫段野比開掛之達人cap左去笑

假膠到咁都cap

我見有fd share先知

而家太多人岩岩上連登照信

DDG
AWB 龜 白lin 梳
天使 湯 普
木 馬 福

屌 我以為真

咩事

去緊買今年件黑色作客衫，印邊個好

Alexis

我真係有件

zaha 今晚鏟草？

緊係9號馬仔

一係史摩寧

Awb

我諗緊麥湯好唔好

印超新星啦

識貨

係mega store見到lukaku 賣緊半價
今季

馬仔

好撚心痛

仆街...有3千人圍住左 一係就反抗一係就全部...

發現每次勇武都有人著曼聯波衫

岩岩now,又見到有巴打著新黑色第三作客

同一個人黎, 全部都係狗餅

又射眼 屌佢

九龍灣手足小心

屌 搭緊倫敦去曼市架車 滿到冇位坐 成車曼聯衫

Ocean covers 70% of the Earth and the remaining is covered by 狗餅

屌你老味 立場

係咪有位晚巴打都係今日睇？

今晚係喜般

轟狗場波 柏度熱身受傷

On9!!!連續三星期
曼聯比賽先有事發生
叫人點睇波

轟垃圾後防

咁快比人追番

轟

笑到仆街 3分鐘就失返

希望手足們無事

金絲雀真係勁
要買英撚月請重注呢隊

屌人地啲波下下 one touch仲要質素好

咁趕

利申 響曼市了

林嘉迪受傷啦 屌

仲要去酒店check in 之後先去old trafford

1-2

諾域治d人守乜撚

27碎青訓國家隊個位無鳥

Mason Mount 幾好

冇樣 冇實力 冇數據 一早要收皮踢英冠

第一場比摩狗話完之後都唔知打左佢幾多巴

原來tim krul 先31歲 但睇左咁多年

佐5

依場好睇

一下就穿

車仔今年新秀攻力再好都無用...

半粒鐘4球。。

屌

zouma真係廢物黎

pukki又入

Jones > Zouma
Rojo > 天神

兩邊中堅都好廢

記憶中3輪已經入咗4,5球

norwich進攻勁過我地

宗師一定勁過蘇馬
但落河勁過天神就有保留

已經入左5球

Norwich 都有form 過我地

轟有無咁...

依個教練d進攻咁堅

差啲3-2

車d後防廢撚到

舊年我同你調返轉
睇完場波落London
但成架火車都係一樣
青一色曼聯波衫

真係有料到 彈彈波好睇到

撚伯趕走雷斯為乜呢

一陣係咪可以大叫一陣邊隊榜首

窮人版哥帥

猁記繼續榜首就有

正宗為啖氣

今晚然多過精宮兩球既 我貼michu祼照

觀塘有幾多手足被捕

呢隊車好似上年隊曼

咪玩 上年隊曼作客對升班馬邊入到2球

林伯仲性感過沙利

除非今晚猁阿和波
唔係嘅話我地就算榜首都唔夠三個鐘

夠啦
扑野都係爽一陣姐

今日有人俾人拉咩？

佢無論攻定守 隊波都壓到好前咁

個frd話有6-7人
無乜心情

咁都冇pen 要var把撚？

有預感今晚又有超新星lin睇

後防垃圾到

咁多空位 成日錯位人置人

同一個陣又lin又james

Lin又然

lin正選 痴撚線

SOB真係

屌你老母蘇狗

連後備都一模一樣

屌你老母so9!!!!!

又要睇西波 和波十一人

SOB

Lin

Godfrey好撚勁，買得過

gomes咁都唔值得打後備

又出lin屌

等80分鐘換人

屌啦 出P仔/馬達都唔出垃圾連啦

屌你老母 lin

又迫害天使 on能9

今場陣地戰都唔撚用馬達
零創造力廢lin有撚用咩

蘇狗幾時死

繼續出lin
話唔睇嗰啲咪撚上水呀

求陣容

連變都唔變下, 唔得踢到得為止咩

永續連加特

同樣line up，so9係要試到得為止

上場個陣

唔洗啦，同上場一樣

咪上場嗰個囉

即係又和了

屌老母又係lin 正選 係咪on撚狗架
強隊弱隊都同一個陣 屌啦 踢到屎咁又正選

以後唔使求 永遠一樣

精宮強陣 gg

屌有冇巴打勸到我唔睇 睇蘇狗契仔好辛苦

又出lin

lin仲係正選

其實你哋有冇諗過我哋諗到嘅嘢 sob點會諗唔到
上季我地話左山右福 結果有一次真係咁 衰撚到戇鳩

daniel james英冠仔
都未夠班踢正選

又lin+占士 兩大契仔

又Lin James

屌 又lin

So9 笑定先

sob 真係on撚9

lin

冇佢上場拉邊仲大件事

宜加lin咁樣真係柒到
仲有d中堅又一個都唔賣on9

唔撚明點解 對大巴要出4跑狗陣

主場水晶宮都嬴唔到, 同摩狗有咩分別

中堅賣得出先得架 你估唔想賣咩

蘇狗

又連加特

2-4

軌嗰場，兩個英冠仔入三球

點解官方twitter出親陣容條link一定要人去裝個app, 明明我用緊desktop
facebook就直接出圖睇到陣容

mount勁過lin好多

好想知點捱成季

我唔要上場陣容

點解又係James lin

2020年都會係呢個陣

唔信邪

？

lingard CARRY

Var 左

屌 突登黎英國睇曼 比個咁嘅陣我 dklm

假分狗blocked

“We'll get to September and October, we'll get loads of games and everyone will be involved,” Ole promised.

諾域治一換就換哂三個
如果係sob

用殘麥龜

係咪用緊adblock

睇新球員幾好

85分鐘換三個

轟和未

聽住先 greenwood 好難有位打

Lin again

滾回莫迪啦

Lin
Ole俾人炒真係唔好怨

sob今場一定會早啲換人
78就換第1個

屌佢老母又出Lin

話唔定今晚lin大爆發呢

Lin陣間咬柴抖返一季 專心賣衫玩ig

我樂觀d 76

究竟lin含撚技術有幾高強

佢promised呀

lin係勤力打防反要用佢呢樣我明，你主場打主攻陣場戰用lin有撚用

又岀Lin 我屌你咩so9

或者屎眼有幾緊

俾人炒了 到時

Sob 摩9化

佢有入波或者助攻我代夜子切呀

個垃圾有咩咁吸引

爆咗八個月仲未爆到

So sir 帶青年隊，已經同普巴、lin建立良好關係

得上年十二月有入球助攻

屌又lin

Lin求你快d抽根拉傷抖下啦

連加特躝啦

出lin 都唔係問題，點會再同占士同場

蘇b要死出都無計, 唯有學習接受同享受

咁我仲睇唔睇好

真，以為會加返個防中

睇下點失分都好

唔好睇

睇啦, 唔睇邊有得屌
話唔到定百屌成才呢

失分11人

轟贏定和

今次林伯應該幫轟開到齋喇掛

咁你比條手機link 我啦一陣
我係出面

反撚得so9 on99

對面3中埸好硬

留名睇天使季尾走人

一陣絕殺追和就好笑

手機link唔一定有, 一陣臨開場睇下
老老柒柒, 有少少想平平幫襯nowe先
而家買3張3個月pass就夠睇到季尾

真係好心後備都唔放就借出去啦
佢呢啲質素英冠一定要

Nowe送左三張足球卷比我
但我唔識用

睇用人果個點用嘅啫
踢得好狀態fit 咪用多d囉
踢得屎又死要出咪on9囉

你班撚樣上場係咁叫我換人？我今場就原陣一個都唔撚換

睇左兩場轟進攻其實唔差
防守就鳩啲, 同諾域治水鬥水

AWB 倒戈

Solskjær on Fernando Llorente rumours: “We are not looking at any more signings.” #mulive

自信王

自信到炒都唔意外

玩埋呢個月好收皮啦
Welcome 屌帥

有冇師兄有acestream link

到時咪換左自己囉

最慘高美斯 後備都無，今場輸叫一星期so9

江華.JPG

占士明明未夠班都死出，真係契仔格

SO9又係咁撚硬頸

有預感今晚會百屌成才

林加迪快撚D斷腳啦
求你

有冇巴打有link share

應該又老鼠拉龜

又係呢個陣
想點呀
James and lin 踢返後備啦

出greenwood啦DLLM蘇狗

今晚唔閪時間唔閪波了

跑狗

Sob摩9化

lin lan未
dllm so9

其實唔介意lin or占士 正選

但超介意 兩個一齊正選 4跑狗陣

摩9樹陣vs so9 4跑狗陣 兩個都玩到走火入魔

有冇手機link 味返到屋企
想睇我

林嘉迪今季有5goals and assist 我屌林鄭個仔屎忽

Ok lm

加埋5個定係每樣5個先

加埋5個都未驚過啦

又lin

屌黑警老母

對面咩陣？

主場著藍衫

喜般

對面cahill正選

已經預計到lin瘋狂尻跑
James不過尻ban落人地腳到
福不停尻ban
普巴踢得唔錯 但係比呢到手足怒屌

喂 我地上季係要左馬右山wo
有試過半場 何wayne都讚個段我地終於有右路嫁

Lin個位比山狗踢仲好

呢到少左好多盲反普啦 係fb多咋

老實講 係曼聯欠左佢

幾錢？

又Lin

Agree

下個po po頭

蘇狗係咪要輸場大大獲先肯換人
真係懷疑佢係咪盲

見club sim仲有得賣, $280 X 3

有冇電腦LINK

連

Angel 後備都冇

8個月

水晶宮都輸就引咎辭職啦
上次聯賽輸俾水晶宮, 都仲未有英超

生性啲啦屌

有無1080 link?

人在外國, 有冇巴打有手機直播link?

同求

屌 又連加特正選

Lin 俾人踢面

無手足有手機link

踢唔撚死廢連 屌

阿妹拖最後

蘇sir契仔

快d換啦 幫sob含撚

#334

ayew都頂佢唔順

唔得閒睇 求文字直播
但廢lin屌lin唔洗講 場場都有

熊餅巴條link有無得較高清 我得手機睇。。。

Awb俾得靚

角球都無

就係咁踢醒左, 要爆喇

Lin勁到draw 左個foul

Lin last touch 喎

佢肯比後就唔洗turnover

James都出波都重要練下

後防好難先傳到上中場

True

中場都係斷開咗

LIN真係無撚用 角球都搏唔到

有了

屌你廢連

TOTALLY NO MOOD TO 睇波

我地永遠都有呢個問題

成日都見到麥湯企得仲前過普巴

其實點解唔用達洛
出波好幾倍

人地西咸已經入左波

占士又正選
又睇佢瘋狂落底 瘋狂傳中失敗 瘋狂插水

傷咗

傷

試下入#334最尾個網揀flash嗰堆

主要係一個中場冇傳波option嗰陣
其餘嗰兩個企定喺度睇

人地想踢閘呀

Shaw斬角球

唔到佢揀啦, 佢邊爭得嬴awb

防守好左但進攻組織依然同上季差唔多

手機應該唔支援flash

Shaw開角係咩戰術

今次算係咁啦

R10準備勁射

有啲腳法又識斬波
但係街場式防守

排個名姐, 用an機試過都ok

準備尻射

事實冇一個斬得好過佢

諗起以前鐘斯負責斬

傳波

Shaw

大佬打右翼咪得 依家後備都冇埋

同上場最後嗰球一樣

呢球又冇得怪既
射左佢好過甩左俾人反擊

蘇b話佢傷左

事實成隊冇1個識開
試比個jwd開

梳

想係電視開都唔得

福

梳對肥波仔

麥佳亞做埋比波

Rashford

晒料啊
呢D波又唔扭 正撚樣

無數據睇屌

呢球起碼要射倒

福真係

白lin都成日做啦

冇傷 sob都唔會放佢打翼啦 sob寧願要p仔打翼架

靠佢同L2開始組織分波

SHAW髮線咁高既

人地個Abraham 推波重順過福仔

堅廢

福仔垃圾

腳都起唔到

馬攞得靚到

一月買中前場啦

馬斯R 真係勁撚過LKK做支點- -

而家搵link越黎越難
遲早都係要幫襯now, 最多平啲買nowe

D進攻真係冇眼睇

起碼first touch有質素

Trashford

屌你老母港共幾時先可以俾我安安樂樂睇場波

隻手

馬d first touch

普巴啲傳波

連條垃圾 換個人 成隊會升唔止一班

有血

馬9

黃大仙街坊對防暴

比普巴射啦

LKk個身型就黎打得NBA
但擔個位都唔撚識

嘩，爆晒血

想問各位巴打而家喺邊搵到Acestream link?

好似麥龜都勁過12號果個

........

好多真係街坊黎, 短褲踢拖落去

又扮阿朗

係

唔好怪佢啦 佢係真係打NBA架

終於唔係ban中人

屌R10有邊次遠射會中目標

龍都唔中

一飛沖天去一飛沖天去小小穿梭機

次次罰球都比r10 ban上觀眾席

其實點解一定要福射 柒左咁多獲都仲有得射

咁撚遠 反而唔ban

廢連又傳醫院波
快撚d死

頂

Lin覺痛就返去更衣室抖下啦

沾屎

James

唔得踢到得, 唔得射到得

咁都唔入

英甲料

靚波福仔

差啲

麥乖出埋波

以為時間停頓左

英甲式射門

英冠仔

由攞第二個季射到依家 印象中只係入個卡城個球
[size=6][但射左起碼數十球/size=6]

佢打邊係要多啲呢啲波
唔好一早收入中間

福罰球命中率係？

射得好差 不過中龍已經好叻仔

咁都唔入
成班垃圾

james係真係廢, 好撚廢嗰隻...

好想要對面4號

數值同普巴，sms咁上下

命中率 100% 射觀眾

數十球入過1球中人牆改變方向咁大把

華西屌打占士

起碼十二碼準過普

james呢球洗咩9ban

james ok既
連快點死

同牙朗一能樣

James 唔識控定先射

隊波平時training有無練進攻架 廢撚到

經驗尚淺

妹

在乎溝通與關懷

James 咁快已經地底泥咁
佢好生喎 係最後一腳未夠好

咁牙朗好好多 係有輪射曲墜射到走火入魔姐

唔知踢緊乜好無聊

走位啦福狗

有冇睇上場對狼
佢問題一籮籮 遠遠唔止埋門咁簡單

廢lin成日塞左傳向前鋒條線
又唔橫走下

比d時間佢改善 速度+練埋射術就掂

完全冇end product

15m係咁上下

除左快 根本普通料 15m想點

睇左好耐都唔覺有form

普巴睇左幾場都係hold唔到波好廢

連加特球球回傳

thanks bro

好撚悶

算啦
下年買辛祖算啦

要買bruno

連嘉迪向前傳波都唔撚識

麥佳亞都80m
辛祖洗唔洗兩億

回傳撚

隊波無FORM比你買到大巴拿 般奴都係解決唔到問題

呢球要比普喇掛

唔係橫傳就係向後傳 身又唔識轉
唔開名

On9架普巴
咁都唔撚射

福又有得勁射了

應該第一腳射

無球證頂住左, 又關佢事

P6 R10 配合

沒都億半啦
鏝未必跟機

普巴走前
R10射上觀眾席

我屌你福

又係條柒頭福腳腳唔中

又唔中

點解永遠交完唔會走位拉空
佢唔跟至少可以打one two
企係到點踢

亂鳩咁黎

比普巴射啦屌
福明顯死球好廢

俾夠福射未

james

福真係射到得為止

龍門後面啲觀眾好慘
係咁俾廢福射

蘇sir要比福浪射罰球到幾時 投資左好多時間都無入過

福咪撚爭哂黎射啦

中龍未?

又射觀眾

換木

新牙朗

曼罰球死球都算最無威脅

呢球如果馬達 8成入咗 認真

有冇人解答下山齊士連後備都冇？

點解普巴要讓

好明顯係蘇b落order

福咪再射野球

屌 搵馬仔普巴射好過

睇完分析曼城條片
就知曼聯係無三角可言
even係普巴都唔太岩位

so9無戰術

普巴係咪唔洗再射罰球12碼

P仔踢攻中好過啦

垃圾

柒頭福射夠未呀

十二碼就爭 死球就讓

妹喺前場係可以做多啲細緻嘅配合
但係冇人打倒佢宜家個位

福仔

福狗做乜撚唔練左腳
有啲位cup完左腳又唔出

咪撚再比佢射啦屌你老母so9

狀態未fit

James 咁快傷

Greenwood P熱身

又想pogba好似射失12m咁俾人屌？

唔係連傷出占士傷

福罰球同角球都唔勁，唔明點解成日d自由球比晒佢開

麥湯近期開始騰雞

好過比福10球得1球中龍喇

比佢射左幾季無進步過

依家隊正選除左普巴真係無人夠料射

關乜事
福浪費死球咗好撚多次

有英格蘭7號

點呀到shaw

其實麥湯文尼真係好平庸
除咗有紀律之外真係冇優點
點解摩蘇費都咁like佢

羊！

shaw

我要見Rojo

Shaw似GG

工兵

又楊格

屌羊

成季都未fit

楊格歸位

g持

羊...

屌 撚楊

羊Lin，今次仲唔死

仆街出撚羊
輸鳩緊啦

爆一段就傷

點都好過連掛

on9 又要用撚羊

羊無話唔好 打左邊都唔差呀

買左閘未
我屌你老梳

自己拉親 玩完

唔好掛，羊

左羊好過右羊既

連嗰兩個鐘榜首都無得做

擔心楊比沙夏撚

羊連占

跑一段急停就傷下季唔該買件左閘

真係可以疊埋心水買新左閘

買嗰正選zuo閘Shaw 做後備啦 成日傷

又入返嚟

29mins就換人
sob

冇事

是但啦
梳都係麻麻

屌咁都比我中左有撚羊

其實唔出羊可以出邊個

肥得濟

shaw頂硬上
條筋要頂住

Zuo

SHAW又傷

無眼睇哩隊閪波 睇黃大仙深水埗好過

撚羊

仲下季 1月就要買個頂住先啦

Rojo

普巴依場做乜撚

梳你收皮啦

普巴今日傳啲波

好彩

仲衰

黃大仙唔係散左咩?

文員部大佬

占士同awb瘋狂撞位
上場已經係咁

心繫皇馬

9斬

街坊

Shaw又出返黎

zuo乜鳩

30分鐘啫

無默契 熱身賽少一齊夾

支那拼音？

zuo你老母

林嘉迪到底有咩7用- -

拼音

白Lin

好似上季尾果10幾場
用Lin打攻中
零攻力

收皮

廢白LIN

fuck

一下就入

蘋果LIVE 見到重有堆街坊

大陸仔

成隊波停咗

輕鬆到

仆街做乜9

垃圾到

白lin

掂 ko so9

一頂就穿哂

OLE準備躝得
死攬LIN無撚野啊

其實awb可以壓到咁上，情願放多個馬達出黎

算啦唔使禁仔細，全隊都係垃圾

白lin個頭

白LIN 高波真係好廢
比返個正選史摩寧啦

大陸仔comfirmed

易到

第一季白lin又嚟

Ddg

白連

白連廢到

執柒左佢啦屌

呢下仲乜尻

白lin已經爆左兩場

你無撚野？

LAN la

7.7

得啖笑 進攻廢到 人地輕鬆一球

啲lin字頭真係好廢

Fifa都冇咁易入

年年劇本都一樣

出一堆柒頭, 破唔到大巴, 比人一擊必殺

OLE咩尻事死用連嘉特
痴撚線

點解可以無人包位

白Lin頂輸，麥龜發夢唔包位

Shaw 又唔掂

唔識用ACEXXXXX
有無其他LINK ???

屎波一定頂撚到對面條友仆係到

日日幫佢含

估到係咁

又失分

麥龜mark乜野

又交學費

大佬零

抵撚死架喎 死出垃圾LIN JAMES擺明未夠班 熱身賽綠木咁撚FIT又唔用 SOB自己反省下

白LIN幾錢話

仲要麥龜包埋越衛

麥巴比都包唔到啦

梳你返去更衣室含撚啦

連美斯

問題其他人連後備出場踩草既機會都無
下下都8X分鐘換人
都痴撚線

羊隊

Lindelof is weak

哈哈哈
龜呀龜

聯賽廿幾三十年未輸過俾水晶宮
睇黎要創造歷史

Lin 占 失分陣

出連占同打少兩個有咩分別

依家仲差過車仔

輸麥龜

根本出lin既領隊都係on9

羊勁撚到

一出黎1分鐘屌打全隊

麥瓜

點解破密集要用垃圾連 佢已經證明左佢控波唔得傳波唔得

又要睇廢連撚羊

呢球佢的確有責任一個頂一個包嫁啦

先黎個下馬威

福成日一攞到波就dup低頭 想帶去中間拉弓

廢撚到

勁到痴線

頭先見到Now咁講都知奶硬野

無咩原來我以為呢幾年咩紀錄都破晒

So9 lan la

羊出黎有氣勢

So9 真係抵屌，連占失分係好正常

so9 lan唔買攻中 死用廢lin ,james又暫時未夠班踢住

一場傷兩個仲要輸波

明顯輸白lin先啦，原地跳無撚野呀？M5都有問題唔包位，但白lin一定最撚柒

龜向前比波仲大威脅過兩個中場

咪係
講到一定頂得贏

一出條左路屌打哂所有

唔用你最on9

福仔柒下柒下咁

Hello I’m in

今年準備將未破既破埋

羊仔好尾機...

唉 又要睇西波了
個勢似老鼠拉龜之後輸

左羊

頂輸比schlupp

年年shaw 都係打幾場就拉傷
同一代一樣
好難撐佢
冇季打得耐

白lin真係屌你老母咩

笑死, 仲話呢對中堅好穩, 即爆

D 霸氣真係

邊估到白lin頂唔撚到

醒未啊屌你老母

後防右邊冇人

又差啲輸

即刻射球先

好掂

差啲輸多粒

麥龜球球分邊

on9差d又失波

同上季last 10場係一撚樣

好彩對面爭飯食

咁都唔吹

一早就應該包入中線啦，自己隊友實頂贏㗎咩，佢喺度指叫白lin可以頂返俾龍，望住條友走緊入去都唔理

扯左

靠佢屌醒隊友

頂唔頂到先唔講，屌佢老未，原地跳點搶呀

Mctom 掃波唔掂

傳又得 射又得

白LIN 身位同高波真係

出連加特已經唔洗睇

Aggar

等埋朗隊返黎就FULL TEAM

條中軸廢到

連加特嘅作用只係得draw foul

反正都係麥龜發動攻勢 寧願搭大佬0 頂撚到對面跪係到

尾處空到咁

YES 反尻OLE 唔撚傾

差D輸多粒

咁你出返去未？

越到咁都唔舉

Lin 下下帶一帶上腳博犯規有撚用咩
俾波 向前俾識唔識

遲早輸多粒

曬撚左pogba

冇人攞波 分波由中堅負責

同上季尾冇分別 連輸炒撚左so9佢算

換走廢連未啊 我屌你老母
有佢攻條撚咩

洗唔洗咁性感呀

靠DDG頂住先

難怪DDG唔續約啦
原來前面兩個仍然都係垃圾

佢做D 野基本上是但搵個青訓都做到
回傳橫傳
無人mark先推到

比咁多錢買完人都係場場失波

又draw到foul
勁到

對中堅壓到咁前 反擊就pk了

仲話續白lin

一勝一和喎

攻又唔識攻
守又on99
換人又慢
買又淨係買英人咁
so9

屌喇星睇字都想打人

主場作客都無
呢三十年唯一輸既一次係2011年聯賽杯

邊線裁判對眼廢嫁

福幾時可以唔好咁獨食 成日搵大位射, 成個普巴係隔離又唔傳

8射0中

點解會贏到車四比零

今場awb都差咗

數據8射0中

有var就小心啲吹姐

Awb心諗，踢翻對面都冇咁辛苦

麥湯俾乜鳩

乜佳牙講夾一定係bailly最好
夾白lin 兩個都慢
可惜bailly 傷到on9

識推波嘅聰明仔

今場會係連輸嘅第一場

車未練好

做乜閪呀Lin

屌你老尾點解要連做進攻中場

靠幾球反擊贏

一勝一和一負

9分拎 4分

落後緊今次90分鐘先換人啦

又罰球 比楊射啦

又要睇鳩射福

又罰球 又

好撚矛屌你老母

同上季接手一樣
開頭係威係勢, 之後柒到尾

依場應該要出mata啦

又係福頭射啦實

冇紅

sor9ry, mctom都係廢廢地

mctom

依位清就識野啦

佢衰過打fifa 9㩒三角形

依家有幾威上季一開始就真係威

90分鐘想換防中定中堅

lin d直線真係永遠唔會失望

而家唔會紅

連加特廢能到

求楊格爭射 忍夠福了

咪換咗羊

單刀都係黃?

係咁都唔明

唔比普巴都比撚羊啦

妹真係好似隱左形咁

妹妹

中框未

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

上半場熱身上場都係咁

羊隊好似fit過梳

黃? 單刀WO

連加特斷腳啦 求你

Lin踢梗乜

未，9射0中

屈福特個球

咁都唔紅？

聽講我哋後防改善咗

頭廿分鐘都正正常常
宜家連波都攞唔倒

拉傷算啦

未單刀

罰球又冇咗

禁區外last man tackle都唔洗紅？

搵返敢帥打英式352算啦

又岩麥佳亞又岩廢Lin

馬古尼

YOUNG!!!!

咁講真，呢球係成隊壓得太前出事

楊隊儲夠氣了

Lin 同妹 等成場先有一兩腳好波

兜口兜面交個波比人

80m

羊隊比人撚狗

撚羊今場爆硬

蘇sir人都唔肯換你叫佢轉陣

一個控波好少少既史摩寧

正

SO9 今年無前4都係躝啦

轉帥

真係好廢 曼聯

屌，仲話加白lin人工一倍？

史摩寧樣樣都掂啦
on9先反

沙夏個眼神
擔心楊下半場比佢係咁撚

笑話黎咖

改左好耐啦除非嚴重犯規

慢到呢

死攬連係咩事

俾zaha 撚爆

呢三場係佢接手既縮影
大炒車狗咪威囉, 之後和狼隊到輸鳩埋俾水晶宮

對中堅企得太前

屌俾羊射好過啦

禁區內先唔紅喳嘛外應該照紅喎

so9最愛英人
mata唔係

上場虛火狗

唔睇分以前0:0緊 踢到咁撚樣

走位配合仲衰過踢街場班阿叔

英人光環

講真青訓冇個夠班
你話打三中場都仲可以出下麥湯
打雙中場出麥湯真係唔知有乜撚用

下下要靠兩個新人死爆先入到禁區

awb 盡左力但進攻真係差d

唔係出shaw咩

唔知襟邊度HARD..

無戰術, 無企位
咁都唔係so9問題, 咁肯定係個天要曼聯永不超生

冇乜心機睇曼 有冇差到咁

學神嬴緊波個樣都咁愁

連係到阻自己人路
真係痴撚線 快撚d斷腳啦求你

仲要禁區唔夠人頂

出mata 換lin 打cam plz

下場再見到垃圾Lin正選我唔撚睇

屌你SO9 冇FORM
你前面調幾多次位都冇撚用啦

贏一球好危險

本身好地地教下d挪威隊 做下曼聯傳奇咪算
呢家搞到自己個名開始臭 變埋so9

傷左？

A foul on a running striker committed by the last man of the defence will no longer result in a direct red card and suspension, unless the foul is violent or consists in a hand-ball in the box. As long as the foul is judged to be an honest attempt at taking the ball, the defender will only be shown a yellow card.

pogba上埋去打雙攻中la

唔靚仔，黑，碌野唔夠大，基於呢三個原因要反了日

水晶宮戰績應該全取三分，睇黎車仔果場真係人地柒得勁過我地而已

連狗同麥湯想踢嘅話
起碼要快同爛打過宜家一兩倍先得

而家對波唔識攻 無plan b無高佬
簽洛蘭迪翻黎第一點得唔得

垃圾lin企喺禁區

未來熱都有form啦 用幼齒大撚哂？

連不如休息下啦

位置同截波好一般

踢緊乜

樣衰騰雞自大廢

AWB係右邊進攻
LIN唔係走位而係睇住AWB然後塞住個位

成個上半場 橫傳 橫傳 回傳 回傳

連加迪斷腳啦死啦

人地中兩次柱咋 唔係一早領先我地啦

Honest attempt at taking the ball

屌那星成條右路真係廢
全部攻勢都係左邊福馬搞出黎

醒下啦好無呀屌你老母sob
死攬lin 出馬達啦屌
中間無人做波 成班攞住個波都唔知做乜鳩
後防又騰騰震
屌你老母打和都偷笑

點啊求其一腳

呢隊曼聯攻撚得入咩
人地3射2中入1球, 我地10射1中食緊蛋

推普巴上去 馬迪換LIN啦 屌你老母

簽完都冇撚用
角球成堆高佬咪又係入唔到

又一球on99失波

頭先awb 右邊上
lin企喺度唔郁

真

依隊仲差過摩佬果陣

冇人識斬波

本身已經燥底緊 而家越睇越燥

麻煩大家開唔到po唔好搶1001

懶懶閑
唔願走
自己推
冇配合
冇意識

而家條中前場就係咁

換撚走連未啊
傻尻ole 我真係屌你老母

r10尻斬 而家起碼有楊格死球處理好d

前面3個走位完全垃圾

睇死蘇狗80分鐘先換人追

好燥，成班行行企企唔知做乜咁

咁你從後踢，唔係向住個波，或者拉到仆街既咁實紅啦
頭先果下點都唔會紅

好想連快啲收山

完全無人接應 左邊消失哂 撚羊個樣嬲到

好垃圾

下下等到交d位俾人圍

Am9又turnover

做咩叫我睇

馬真係好返左生咁

連特正係傳後就咪撚阻住啦
屌你老母

V92 d波仲好睇d

而家對波最有heart係佢

sob : 簽高治 卡路爾就有得諗

唔睇唔知身體好

長眠啦

成隊無個踢得好

都唔知踢緊乜撚

重建期

係黑色就出事㗎啦 你估得香港係咁

On9 lin咁都犯規

個撚個又當自己英雄救世㗎喇

一